Asus 4K mon 正唔正？

想入一隻Asus PG27AQ
想問隻mon d 色水靚唔靚？
主要for 打機 pubg battlefield 5 biohazard 2
同睇戲 Netflix 多
我用1070 推 夠做？

想問埋ASUS 保養o 唔ok?
如果日後有死點佢地肯唔肯整？
隻mon 二手既用左半年到 諗緊買唔買

4k60全開最少1080ti or 2080

呢隻貴在有g sync
色域得基本sRGB100%

1070唔夠推
最少都用1080ti/2080/2080ti

1070 推4k

細食可以有60fps

大食可能30fps都無

1070 mobile 實測

Sleeping dogs 都已經keep 唔到60fps

得舊game有60

點知用緊i5-4460

4460應該得少數大食game無60

FIFA 19應該有60fps

fifa是否場景變化太少 所以唔大食

I7 6700 k
我打機轉1080 or 2k 得唔得？
睇Netflix 想4K

足球game 我單2080ti 都推到4k 144

非native resolution 會曚咗

個變化好明顯？

買得4k mon 好心上張2080 啦

將來可能

但會唔會好blur?
Blur 過1080？

咁Asus 保養好唔好？
因為隻mon 二手，但有保養
萬一有咩問題，保養都會幫我整返好？

Pish

學到野

又玩嘢

不嬲都跟你學野

有單又未過保養期點會唔保

我應該今日會攞隻 angie 去整

我估結果要改模甚或換單元

我黎緊都打算出去試新野
想整cm
換moon換到依家都未換

有死點都肯整？
怕d仆街代理唔肯整

咁又未必包死點光點

隻angie 連銀線成皮嘢唔整又浪費

整就二三千改模之餘仲未知有無單元死咗

黎緊買隻二手PG27aq
點check 有冇死火點
同仲有咩check?

問賣家

叫佢影相你睇

再唔係問佢有無地方試mon

咁可以點check 死點？
同埋除左依樣仲有冇其他野要check?

Google 啦

你咁怕就咪買二手啦

好多嘢唔用落點知有無咩暗病啫

改模咪搞啦,換過對好過

長用既梗係一手啦

巴打

整唔整隻 Angie 好

整囉
ect話無得整先算

4k mon就1080p full screen 會模糊過1080p mon出1080p

但睇片就無乜野

上年問過ECT啦

等於買過對

我攞咗去星際ice lab整

咁你諗啦，咁搏

其實本來就塞埋一二邊write off 咗

老婆問我做乜唔整，成皮嘢就咁放喺度

咁換cm 殼就$2400啫

但如果係單元壞變鴛鴦driver 我就可能唔整了

樓主唔好意思，借咗你個post 請教耳機的事

問題係搵其他廠太搏
換著我既換過對算

手機用2k mon好夠

俾唔俾得ig我
私底下傾啦

本身買咗w40 就算

但二三千可以令佢重生，仲要係cm又無妨

話晒都8drivers 嚟

TG 傾ok?

我無ig

繼續學野

但如果有暗病
之後可以叫asus 保養整？

正常有保養都係的

但你唔知上手有無自己拆過

或者佢提供的單據係咪valid

只可以講如果隻mon有咩事你會爬上天台的話，咁你買咪買二手

不過有單有保養風險應該唔高

自己拆過冇保養？

最少都2080ti

我打算降到1080 or 2k

樓主係唔係買c 字頭app 3300嗰隻

2k最少2080/1080ti
但穩60唔追144既2070/2080is ok

希望60hz 2k 1070 得唔得？

Pg27aq Asus

玩咩多
中低效應該ok

279啦

Battlefield 5 pubg biohazard 2

想4 k 因為我好中意睇戲 netflix

唔打機淨睇戲無野架

Bio 2 re算啦 好快爆掉埋一邊
槍驚就同你講開到low玩既不如用返1080p

圖1咩驚？

應該係最新果隻重返德軍總部

2k la wo 已經

Wolfenstein The new order

唔係最新

最新係the new colossus

呢隻係2014 the new order

打機唔好買4K 我自己都有隻asus2k 有保養 用左一年都冇 你要唔要？ 包新正自問係個完美主義者 好錫野

以後都係買番1080算

唔介意blur 4k mon行1080p/1440p打機其實無問題

個ratio會縮到好細 1080視窗唔work

打機144>4k

開full screen 無問題
我用緊4k mon答你

我用緊2k g-sync，每次用都覺得怪，重點係根本會影響gameplay 太大，望唔哂，本身打開competitive game，最主要其實係粒U唔夠勁，用左好耐，i7-4790，最少都要K version 至可以全高80-90fps up

點解望唔晒 影唔影到黎睇

高fps係要高頻cpu+高頻ram

或者話眼球要郁至spot到d角位，好似lol望小地圖 r6 望d 偷打位咁，普通rpggame係冇問題，你收唔收mon 真心試過就不了

係咪乜game 都要144？

雖則我會答你why not both

但我唔認為玩乜game都要上到144

我個隻係 2k g-sync 144 IPS(唔知有冇記錯，panel type)Asus predator

係咪你set錯野
我1080p/1440p/4k
full screen 全部UI大細一樣
只差在清晰度

咁就請教下你啦 其實係physical 既限制... 你full screen 一樣都係難望角位，除非你坐好後

咁係mon大細問題啦 同解像度無直接關係
我27吋ok

邊隻先？

即係用4 k mon 但blur 到1080 打機？
個quality 好唔好
如果我貪,心d blur 到2k 用gtx 1070 打機ok?

你冇顯卡？

我建議你落腦場實際試下4k mon出2k 接唔接受到先 就咁desktop set 2k就大概感受到

我個個1080 mon wo

你唔係想用4k mon出1080p/2k?

我未買4k mon 只有1080 mon

所以咪叫你去腦場睇

asus predators 2k 144hz g-sync IPS panel

gtx 1080 買得g-sync 點會冇顯卡

Acer 定asus ?

acer

1080 2k 都唔夠推？

粒cpu唔夠

咩game唔夠

144?
4k都有144

1070推4k 144

好似玩匹豬同bf5
其實夠推
但fullload

巴打你睇返自己講咩先
無話1070推唔到4k144架
我用2k144加張2080ti用黎玩世紀帝國

我其實講緊樓主個case
用緊1070,考慮4k不如考慮144

144都分好多解象
1080p 2k 4k
淨講144

1070 推2k 144部份game會降FPS
4k根本推唔到
得1080先推得盡

戰地 anthem 新個幾隻都唔太得 但佢系統默認係開全高比我 所以唔應該係gpu問題 應該粒u太慢

4k冇呀..好似都係60

默認係開全高應該係預60FPS

但我睇utube同配置setting 係粒u唔同 但人地上到80-90，慘在g-sync要係60up以上至work

80-90應該差唔多
我4790k 4.6 + 2400mhz dual + 2080
2k 全開100-120到
你估你條RAM得1600

我降頻到3.8ghz 先低左10fps左右
ram speed影響好大

1070ti 超爆玩你上面講啲game 先勉強60fps....
1070唔洗諗2k mon

就係差個k version 所以我要換u 但依家換就唔換4790k啦 大家有冇建議 連老母板

好似4790k 係3.6ghz

4790k turbo 4.2
4790 turbo 3.8
我模擬返4790

係 但我冇開turbo... 得3.6 下下turbo會唔會傷，冇咩經驗玩overclock

turbo係官方超頻 包超 預設係開啟 你走左關閉?
我k版手動超手動加電壓都未死得

k ver 係design for overclock，咩叫預設係開啟？ 咁姐係3.8都唔夠做

K指冇鎖倍頻姐
以前冇K版呢樣姐 係咪都超得
3.8應該夠做GTX1080 只係你條RAM得1600?

3.8>4.6 差10fps以上
ddr3 1600 dual ch>2400 dual ch 又係差10fps以上

Arm arm 去左黃金 試 asus pg27aq 4k mon downscale 去到 1080 有d蒙
但 down scale 唔到去2k

乜4k mon downscale 唔到2k 架咩？

可以 但唔native

但試過陣個sale down 唔到2k
佢話pg27aq 係16:10 落唔到2k
會有黑邊

pg27aq native 3840 x 2160
係16:10咩

2k 1440p

你用pg27aq?

27uk600黎
但我未見過有4k mon開唔到2k喎
真係唔得就用n記個控制面板自訂解像度

有冇巴打買過Asus mon?
如果係保養期內有死點
有得整？

推4k 電視係咪都okay?

巴打我都係用27uk600, 我開頭想買黎for ps4, 但依家都想換張display, 依家用緊gtx760頂唔緊，你用邊張display?

rtx2080

我諗緊換2070定2080

最好就2080ti
但2080平一半

2080ti太貴，唔想考慮
依家張760駁4k睇youtube都好鬼疾

睇YouTube又唔洗2070/2080既

換得都會打下機既，有冇試過4k打pubg avg幾多fps左右，如果降做1080打一定夠做，不過驚會好濛

冇
如果冇DLSS情況一下 性能同1080TI好接近
係YOUTUBE到睇1080TI PUBG 4K就知道大概幾多

搵到2080
4K ULTRA 平均6X FPS

其實我本身有隻21 吋1080 mon
可唔可以同時用4k mon 同1080 mon output set 4K
我用1070推？

用緊4k ASUS，15年買，用左3年半個mon已經半打柴
要買返4k都唔揀牙石了

點樣半打柴？
咩model?

而家個mon右邊暗左邊正常光
原廠報價3千9